機場究竟係咩意思？和理非？佔領？快閃？安全？唔安全？

理性

be water？
晨早都知機場係冇乜路好走，be 咩water？你去油尖旺就be water姐？機場同金鐘果d點be water？

佔領？
點攪架？昨日留守又話係鬼，嗌人走佬又話係鬼？你地究係想去佔領定點？

安全？唔安全？
一時又話安全，一時又話機場危險？如果你要追求和理非追求安全，咁究竟機場安唔安全先？如果唔安全你又叫人去？如果安全又做乜野叫人散又係鬼？都仲計d歪理，上網同人講果度上唔到網，P圖老作熄燈，咁鍾意指前線煲鬼，剩係冷氣軍師已經大把鬼啦

如果又要安全又要和理非唔影響到人，咁求其book個公園集公鳩up算啦，究一關係到和理非一詞既行動可以膠化都咩程度？
你膠唔緊要，都唔會亂晒龍丫？叫人留又係鬼，叫人走又係鬼

好多抗爭者之前俾人打得好慘呀！文宣，升級進攻啦，唉